「高登」只係一個代名詞

只要有班user 邊到都可以係高登